EVBOX股東入黎傾下計

你地估ARK條閪婆會唔會入TPGY／EVBOX？

同弱智冇咩講

GOODBYE

唔會

唔會
你個叉電樁唔夠破壞性

跌多啲可能入

入，就算唔升100%，都起碼升50%
歐洲公司被低估

拼多多，京東好破壞性咩

做乜撚野？...

屌係咪合併失敗呀

賺錢能力其實唔高